Проверка принадлежности точки кругу
================================

Даны пять действительных чисел: x, y, xc, yc, r. Проверьте, принадлежит ли точка (x, y) кругу с центром (xc, yc) и радиусом r. Если точка принадлежит кругу, выведите слово YES, иначе выведите слово NO.

Решение должно содержать функцию `IsPointInCircle(x, y, xc, yc, r)`, возвращающую `true`, если точка принадлежит кругу и `false`, если не принадлежит. Основная программа должна считать координаты точки, вызвать функцию `IsPointInCircle` и, в зависимости от возвращенного значения, вывести на экран необходимое сообщение.

Функция `IsPointInCircle` не должна содержать инструкцию `if`.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся пять действительных чисел.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input 1: ##
```
0.5
0.5
0
0
1
```

---
## Sample Output 1: ##
```
YES
```

---
## Sample Input 2: ##
```
0.5
0.5
1
1
0.1
```

---
## Sample Output 2: ##
```
NO
```
